覺唔覺d強國人柒起上㴝都總是帶有一絲蝗味。

真係柒中之王，柒蝗